有咩方法可以改善拖延症

如題

Project唔到deadline都唔做
咖啡統計影真煩惱

無task就冇deadline就冇拖延症

之前睇過一個ted talk拖延症，總括而言，就係同自己講人生都有個deadline

將一個大目標轉為好多個細goal
達成一個細goal就俾小獎勵自己